如果法國咁都輸，我即刻跳樓死！

再見

樓主死緊都得

放心，實唔洗死
馬會話左賽果你知

搞咩

永別了樓主

賠幾多？

唔送

一陣完場果陣
個導演會叫播返
二十年前嘅慶祝畫面

又燈

已贏

1.6幾時補多三注法國冠軍